點解籃波撚要行行下跳起射波。 踢波嘅又唔會行行下突然起腳抽射

喺街成日見到人行行下突然射波 不過又冇見過有人喺條街度突然整個窩利

我行行下倒掛

淨係籃波撚先會著白襪拖鞋

我行行下飛撲

我行行下抽筋

我行行下心口控停

其實可以, 不過你踢一腳夾半秒, 執波要三十秒

排球妹

未睇過
隻高普真係劃龍點睛

會行行下插兩下花或者假身

打開泰拳
會行行下打人哋兩拳

我行行下插水